有條on9搭5B漏低咗個銀包

係呀 個on9就係我
頭先3點25分喺怡和街上車，往堅尼地城方向
3點45分喺太古廣場落車
架車應該大概4點15分到堅尼地城總站
我坐咗喺下層最尾嗰排，左邊倒頭車
個銀包係黑色porter拉鏈款
會唔會有好心人執咗

自推

有冇好心人幫吓手

補多個information
架巴士係好似機場巴士咁嘅configuration

樓豬好慘
有冇ching幫吓手

幫推

push

推啦

報個平安
總站執到
唔該哂咁多位ching

congrat

thanks